[贏國市場都輸撚埋] 劉亦菲訪問中宣稱自己係「亞裔」而冇提「華裔」 ，小粉紅：數典忘宗！

話自己係亞裔有講錯？

強國人拎咩國家護照都係咁肉酸

折鳩墮

作反啦

唔反了
記得買飛

亞裔=Asian ?
華裔=Chinese?

即刻成堆狗圍住咬

左右不是人

我討厭政治

世裔=Global citizen

唔認做homo sapiens係咪唔記得左自己祖先

雞

而家中國武漢肺炎搞到全球淪陷
呢啲臭雞仲邊敢認係中國人
米奇今次抵撚死啦

佢都唔想認，粉紅真心應該嬲

兩面不是人

亞甚麼!?你首先是一個中國支那!!

話知你亞裔定華裔 支持香港警察等食屎

兩邊不是人了

啱啦
幫佢推

衰軟必豬

撐警臭雞得罪哂支那同香港人
外國人都唔太好花木蘭依d亞裔片
睇黎套戲都係慘敗
至少支那人罷睇賺唔到佢地市場

支那種

有微博既去吹風喇
國家面前冇偶像

唔是好明logic
中國咪身處亞洲，叫亞裔毫無問題
唔同你又想脫亞入歐啊？
定有神羅宣稱啊？

係囉 真不該

條臭閪撐警

花木蘭實成地支那人去睇
睇完實奶野
不了

愛國嘅應該罷睇！雖遠必誅

Asian先係race
華裔係ethnicity

買你老尾

咁岩我都想留同一樣嘅字lol

抵撚死啦

揸住美國護照又點 首先你都係中國人

呢d係咪叫割蓆

兩邊不是人

正解，話知你美國定外星人 支持香港警畜就要屌

已成condom

條臭閪已經公開撐警諗住實冇死，點知咁都比紅衛兵嫌唔夠紅

傻閪

A

哎喲喲
大国玻璃心又碎了，依家點算好

抵死

係 班友不嬲拎著數
但一出事就會拖曬所有asian落水
好似今次支那肺炎話侵侵「歧視亞洲人」

最好終国人都#boycottMulan

中國唔係亞洲一部分？
中國仍為亞洲不可分割嘅一部分
堅守一個亞洲原則

難怪之前風向要罷睇花木蘭，原來又係班五毛帶風

哎唷天仙要比人扯落神壇囉
都唔明點解劉亦菲咁多年都有咁多傻閪當佢仙女咀護航
明明冇樣冇演技，拍嚟拍去都得塊閪面

唔係話日本都係中國的
南海都是中國的咩？
用亞裔有咩問題

支那狗都一齊#boycottmulan

咁都有得屌

Asian

支那豬不學無術識鬼分race同nationality咩

傻L咗?
當初隻支那雞撐警
依家俾五毛清算都係自己攞嚟
唔值得可憐
做過d咩自己要受返哂

獨裁好處就係會變到兩邊都不是人

支那一閪日話地球村，下次話係地球裔啦

身分證同

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

做咩班撚樣近呢一兩年癲咗咁撚多嘅 係咪都批鬥一餐 又嚟多次文革？

因為華裔真係好失禮人

推

做護旗手唔撚易架臭雞

班傻閪
就算係華裔關中國人乜嘢事？
我話「我係華人唔係中國人」都仲得啊

賣國賊 劉亦菲

支持佢地擺睇花木蘭

呢條死八婆， 2 邊不是人

裡外不是人

微博啲風大把人幫住佢，如意算盤又搞唔響了

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

不如話花木蘭忠誠勇毅啦
老豆喺香港做警察 自細14k家族中長大 花木蘭大左代父從軍殺美國佬
Ok?

Push.

就嚟話自己係地球人都係數典忘祖

有冇人上去撥火

李小龍國藉係咩話

將啲星星改做肺炎更加fit

有花生食

劉亦菲: 中國人，你有這個嗎？

幫手吹風罷睇啦

大中華膠咪好興話咩黃皮黑髮係中國人
次次都覺得呢句勁racist

除左心涼真係唔知講咩好
佢以為討好小粉紅一次就得？

左一巴右一巴

佢係支裔

支那屬於亞洲
亞洲一點也不能少

要推呀！攪到小粉紅hate哂迪士尼同荷里活

支持中國人杯葛美國邪惡反中電影
美籍亞裔賣國花木蘭

玻璃心，
中國人＝亞洲人＝OK
亞洲人≠中國人

算把啦，到時如果套戲到新型國家，班新型人咪又係睇
唔係華裔咪唔係囉
佢依家搞到成pat屎出黎，梗係扮野保美國國藉啦，如果唔係到時美藉又有，新型國藉又冇就好笑

攞明身心都係美帝嘅人囉

咁佢真係亞裔吖嘛，唔通講非裔

撐港警+亞裔

兩邊輸

明明話自己係asian無問題
但玩民族情緒主義玩到燒返自己

叫佢地唔好睇啊

其實點解花木蘭係公主系列
佢最後都唔係公主

諗起啲on9小粉紅話美國人喺美獨

重唔趁機會去佢社交圈幫佢鬥紅？

有Chinese咁直接嘅字唔用
叫自己做Asian

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

笑撚死 2面唔係人

奶共係咁架啦，奶細力啲都唔得

幫佢推熱佢

腦殘就睇醫生啦，已經宣誓做美國人，點解仲係中國人？

8月尖咀爆眼少女之後封機場
你坐左幾個月岩岩放番出黎?

大陸粉紅唔會理你做過d乜野
只要一件事唔合佢地心意就會判你死刑

人哋由出道果日開始已經喺美國人啦憨鳩

習近平全家呢?